{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(소래포구) 호텔 JK 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時からで、チェックアウト時間は午前12時です。 入室の際は2名基準で料金が策定され、特殊客室であるパーティールームなどの場合は入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たり追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、状況によって異なる場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者が男女同室での宿泊で予約をした場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間はうるさい騒音が発生しないように注意しなければならず、もし騒音が行き過ぎだと判断された場合、退室措置を取ることもあります。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "入室の際は2名基準で料金が策定されます。特殊客室の場合は入室人数の確認が必要で、追加で1人当り追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは状況によって異なります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で予約をすることはできますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊で予約をした場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認があります。お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間はうるさい騒音が発生しないように注意しなければなりません。もし騒音が行き過ぎだと判断された場合、退室措置を取ることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 506
    }
}